書面認罪問題

小弟12月31號寄左個認罪書返去 但唔知佢哋有無收到
究竟洗唔洗等佢哋通知我已經收到我封信，我先唔上庭？

唔會有通知，驚既就打去問。